8.31將有狂雨雷暴，仲去唔去遊行好?

老閪都去啦 巢皮腳已預備
不了 淋病月臥就唔係咁好

打風都去

好快會轉天晴

落雹都去

唔講廢話
無畏代價
8.31 中環見

林鄭公然否決5大訴求

著水鞋去

香 港 人 你 唔 係 忍 吓 嘛 ?

十點一齊嗌：九月一，入機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

去。

等睇雷公皇天擊殺黑警。

小妹已準備好參加第二屆巢皮腳大賽

正, 同上次一樣, 就算好似上次咁响sogo門口罰企3個鐘我今輔都照去呀, 大家一齊尼, 無分和勇

買定先

8.31民陣遊行

9.01 和你飛2.0

十號風球都去

屌 扼正皮

去，去完9月1入機場沖涼

依啲天氣先正

龍捲風都捲唔走照去

有冇人諗住兩日都去架

去 一定去 建議大家著雨嬲

對唔住囉 想收集吓大家意見姐

今次要笠個鞋套

老閪都去

巴打知唔知可以邊間雜貨舖小店買到

12蚊店

即刻搵fd組團入貨

到 時 見

十號風球都出

咁有龍捲風呢?

老閪都去啦

咪當去游水囉，預左濕反而冇嘢

深水埗褔仁

平過淘寶

正呀屌

9月1日個風最接近
唔洗去機場都自動取消d機？

唔洗上淘寶 直去深水埗

海嘯都去

港鐵一定又封站啦，入機場坐巴士

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

一定去！黑雨都去！！！

每次重要日子都落雨

風雨不改

帶定雨嬲

核爆都去

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

點都要去